大阪有櫻花未？

請問現在大阪有櫻花欣賞未呢？請多多指教，謝謝

如果有就好 下星期去

我4月尾先去 唔知到時有冇

書店應該仲有唔少櫻花書。

長居球場有得睇

依家住中之島附近，得樹枝睇

早上去完大阪城公園
大部分得樹枝
下面有個小園區就出哂櫻花 但櫻花樹就好矮

我24-28/3 去了，唔知有冇機會睇到呢？

如果有係咪去萬博紀念館果度最好？ 定係做幣局？

謝謝

睇到機會係零.

點會 上年同一時間去 好多地方開左

因為今年遲左好多日. 今年但阪4月1先開花

10號去到應該乜柒都冇

我 4/3 去造幣局，時間岩岩好